遲啲叫雞都要喺支那坐七年監

支那要捉你，
可以告你三年後今日會強姦隻豬
聽完國歌後三十年內打過飛機，對國歌不尊敬
習帝電視講話冇聽足，完全就係叛國嘅象徵

又block 一件

驚閪咩
有性病都照叫雞架啦港男